whatsapp last seen 做咩事？

有冇人今晚 whatsapp 最後上線時間俾人轉咗做 private？

我想轉返 my contacts only，但 whatsapp 唔俾我轉

個個都係

diu終於有人講
又唔比我轉翻

網上完全冇人講，嚇死我

德政

我喺外國都有比WhatsApp鎖住左個last seen

原來個個都係咁

但係我連online都睇唔到

我都係有咁既情況即刻上黎睇有無人都係咁

我都係

Delete 左再裝返 直情裝唔返

仲以為得自己有問題

無人搵我 你講先知

屌佢老母

個SMS code verify唔到

以前中學年代會好緊張個last seen

依加個感覺係”哦 又無咗..聽朝起身咪又好返”